[cuhk晨興] 有冇人入咗晨興書院?

相認下
ocamp係咪真係要講英文 點dem beat

有

入咗留名

人人齊相認

push

走

入咗?

下好難入架喎
多數係比international入

why?